萊斯肯定係黑氣石

一選入就幫德國小組出局

笑llm

真

屌奶星 死垃圾德國狗

樓主選都冇得選

踢緊墨西哥...

笑你炒車牙

好波

樓主燈到德國登機

一入選即hea踢

佢心諗

佢算係踢好果一兩個啦
睇下華拿，基迪搵，保定，甘美治，梅拿果啲做左啲乜

仲有kroos......

佢腳頭唔好..

不嬲迷墨西哥個個靴里拉...

收嗲啦

德國自己問題 咪賴啦

駁唔到叫人收

黑仔王來...

佢2012咪4強囉
咩一入選即出局

reus都好撚慘架喇

只不過係2014傷左無份冠軍姐
當然蝴蝶效應之下可能出佢gotze唔會攞到個波絕殺